醫護罷工可為大陸醫護帶來模範效果

依家開工既基本上得返本地藍屍五毛

講咗d咩自己參透

nonono
大陸粉蛆：我哋醫護係榜樣！